# SkyEng test

## Установка

Предварительно установите глобальные зависимости:

```
$ npm install -g babel
```

Убедитесь, что глобально установлен babel минимум 6 версии.

Склонируйте данный репозиторий и установите локальные зависимости:

```
$ npm i
```

Скопируйте конфиг по умолчанию. Изменять внутренности не обязательно.

```
$ cp ./config.default.js ./config.js
```

Установите MongoDB. Проверьте в config.js корректность данных для подключения к ней.

Приложение готово для запуска.

## Запуск

Проверьте указанный в конфигурации порт для запуска версии для разработчиков. Он должен быть не занят. После этого запустите приложение:

```
$ npm start
```

Откройте приложение в браузере по адресу `http://localhost:3000/`. (3000 порт используется по умолчанию, но он мог быть изменен).

## Боевая версия

Включаем сборку:

```
$ ./app build
```

Запускаем боевой сервер:

```
$ ./app prod
```

